【Live】九日峴港鳩fing之旅

話說，有日無啦啦見到hk express (係，我搭垃圾航空）有平飛飛越南

諗都無諗就買咗機票，本身諗住一個人去
點知朋友A為咗想破處同我去旅行
特登辭咗職 結果就變左兩個gay佬之行

係機場求其鳩影

港航同hk express 都係屎（我食開屎）

Ok

Day 1
一落到飛機已經當地時間六點
搞埋落地簽加買電話卡換錢
都成7點幾

即刻用grab car飛翻酒店Check in先
今次我地住果間酒店叫King's Finger Hotel

Check in果陣個酒店姐姐見到我地兩個男嘅訓一張床 流露出hehe嘅笑容

(本來呢場床係我一個人訓）
依家...

555555

正

續Day 1

Check in 完之後我地就去咗食野
去咗間叫：Waterfront Restaurant & Bar 嘅餐廳食野

啲景觀唔錯

個beef Burger 一咬落去啲肉汁爆曬出黎 浸淫滿我成個口 仲多到滴到落條褲到好似比人口爆完咁

朋友A食唔知乜鳩牛扒，佢話啲配菜好難食

食完之後本身想係河邊行下幫助消化
點知行咗出去幾步 就落起超大雨

最後冒住雨影咗張相
就翻咗酒店啪啪啪打飛機了

Day 1完

留名

租架電單車揸下 兜下風唔錯

Day 2

峴港好似無乜鳩玩
但巴拿山聽聞一定要去

係酒店食完早餐之後
照舊都係call grab car 由酒店出發
坐到一半果陣 司機無啦啦係路邊停低

我心諗

唔係想強姦我地啊？
呢到越南又唔係印度

原來佢帶我地去買飛嘅地方
佢話係呢到買到時唔洗排咁長隊 價錢亦都係一樣嘅

票價係 VND $650000/一個人 大概200蚊港幣一個人到

由峴港市區到巴拿山車費用咗VND $470000 大概150$港幣到

續Day 2

終於到咗巴拿山

一落車朋友A無啦啦係我耳邊鳩叫
話見到有女

我心諗有女有幾出奇，
原來佢見到尋日一齊落機嘅兩個香港女仔

不過見到都唔敢行埋去識人架啦（利申：A0毒撚）

所以，我地都係繼續行啦

一段好長嘅路..

終於上到纜車 同幾個韓國人一齊坐
兩個韓國細路女 一個係咁叫朋友A oppa
一個坐住bb車係咁用隻腳踢我

纜車影出去嘅景色

坐咗差唔多20分鐘 座山好似成1500米高（利申：9up)

等睇後續

食越南妹

終於到咗山頂
但一上到去即刻落勁撚大雨
之後用咗成舊水買把遮
點知一出起就停雨

啲城堡建築幾靚
見到有好幾對仙新人係到影婚紗相

由於網絡速度有啲緩慢
所以晏啲先再update
係到同大家鳩up下先

召集所有係峴港嘅巴絲
晏啲我地會去會安

本身想係市區行下
結果我開post果陣

自己行啦

上年10月我又係同個fd 2條仔去，仲住同樓主同一間酒店
前台有條女叫cherry 幾靚

呢幾日見到峴港啲交通真係唔敢揸
無交通燈 各種逆線 咩路都可以u turn
電單車剷上行人路

利申：朋友A有多年係澳洲超速經驗

係咪戴眼鏡的

分享下尋晚果餐先

咁樣先食咗500000越南盾（唔洗$200）
抵到仆街
啲蜆一粒沙都無 爽口彈牙 非常淫賤

機票幾錢

我買咗600蚊來回無加行李

女呢

搵囡囡搭吓訕

睇落去

尋日去巴拿山勁多韓妹
不過毒撚唔敢搭訕

留名睇格劍

留名月尾去

想問下crab app 驗證唔到點算

grab? 你去到就會用到
但去到最好買有number嘅sim卡
都係5美金啫

預左用幾銀

上次去唔知係咪太夜 無乜海鮮揀
仲要碟碟都係凍晒...

你去邊間 我去Quan be man
全部野都熱 份量都幾多
間野有價錢牌 同佢講兩個人分量佢會將個價x翻 1/4咁樣 再同佢講點煮

呢間見到都幾多當地人食

見到附近有好多間都好似樣的
見啲中國遊客比人劏住行出黎個樣

留名睇朋友A用樓主黎破處

換左360$美金=3000幾港紙=800幾萬越南盾

唔夠再係atm㩒
見到有master/visa/銀聯

朋友a more plz

尋日玩攀石 玩到一半 手軟叫救命落翻黎
叫左佢平時唔好打咁多飛機架啦

有冇bom bom先

massage bom bom

出發去會安

兩個對腳都咁白

無計 我平時有著褲出街

LM

啱啱玩完呢舊野，個船夫最後有係到鳩轉 頭都暈

lm

十月聽聞係硯港雨季

massage

呢幾日都有陣時有雨
但大部分時候都勁好天
有啲熱

Bombom 呢

好想玩下依舊野 之前睇片見到個船提係咁轉

夫*

樓豬啪完未？仲未有賽後包膠？

請問樓主坐船係咪報tour ? 幾錢？
有冇link參考下 感謝

Grab car 乜9來？
App?

係 個apps 叫Grab
同uber一樣既野

上耐個星期去完峴港

bom bom其實好撚on9, 旅客去玩預左要俾人呃錢, 我上次洗左600幾hkd d服務衰撚過141 , 反而試下wechat可能有驚喜, 叫條女去你間房

包膠呢屌

唔驚俾人打劫 ?

唔係
去之前睇到好多人要報團 仲好貴下 都有啲擔心
但去到圖果個地方，一落車就見到有呢架 竹籃船搭

150000Vnd 50$港幣到 兩個人

尋日係會安行行下見仲早
朋友A突然話想去massage
380000 vnd 60分鐘 130蚊港紙到
一上到房 條女話自己20歲
之後叫我地除淨底褲
之後就開始落按摩油按

按緊上身果陣 佢按到條頸 耳仔附近啲位置
好敏感 我係咁縮，佢見到咁仲邊笑邊狂按果啲位

之後再按背啊腰果陣 佢突然拉低左我條底褲
今次心諗，仲唔係bom bom

但佢原來只係按腰同屎忽之間果個位
之後按完背面佢會叫你反轉按
用條毛巾遮住你隻眼

突然之間個鼻feel到有百花油嘅味
我一聞到即刻係咁擰頭
點知佢追住我黎迫我聞（我懷疑條女s底）

整體黎講按得幾仔細，正面背面 全身頭啊都按曬，亦都無呃鐘同迫你比tips。最後朋友A想比100000 vnd tips（唔知係我按緊果陣佢地做咗咩啦 ） 點知人地話small one is ok

但留意翻去嘅唔好gel頭 佢會整亂你啲頭髮同最後扯你啲頭髮（好似得我係咁，又比條女sm )

附上芽菜洗腳水一張(啲網友話肚餓可以拎黎食 ）

Bombom 未

屌我都覺...上個月去中撚哂伏
反而去正骨場有大波靚女

呢句真

你睇防盜鏡, 見到唔對路可以唔開門架麻

記得去一寸法師食日本野, d拖羅又平又好味

咁伏

巴打試過 ?
有冇分享

我地今日架戰車
準備去海灘玩

我冇試過,多年大陸玩既exp.話我知

啱啱玩完呢個滑翔傘咁嘅野
800000 Vnd 兩個人
如果有go pro就正 一上去個景色好靚

唔該哂巴打

個邊治安點？
下年想一個人去睇下

好似一般

麻麻地

好撚難食

一坐低r隔離韓國人吹水
問佢地好唔好食，佢地話 狗都不屌
已經心知不妙

叫左個刺身二人屌臭系
成堆唔知咩魚，除左三文魚淨係食到同一隻味， 腥 同埋啲肉霉
啲魚好似死左二十年咁
份量又少 就要1,000,000, 300幾hkd

之後再叫個拉麵
拉麵得一舊鳩肉
仲要有陣肉騷味
個湯底又係有騷味

整體黎講
味道：1/10
價錢10/10 （係越南食最貴嘅一餐 ）

峴港食刺身我真係唔夠膽
食下海鮮食下法國餐仲好

去越南食魚生, 同去歐洲食中餐一樣, 你都係想中伏姐

之後朋友A話食唔飽 再去咗當地一間幾出名嘅甜品店食甜品

一去到門口見到三層都滿曬人，當地人佔大多數，心諗今次應該無伏

我叫咗呢個野

佢係一個椰青，將裡面啲椰子水倒曬出黎(左面果杯野），之後將個殼入面放啲yogurt 啊，提子乾啊，各種新鮮水果同椰果。幾特別

而朋友A就叫咗

一個焦糖布甸咁嘅野
但係加左超多冰粒，好快就變成 成碟水

間野幾平又有特色
Dừa Bén Tre 196
地址：
190 Bạch Đằng, Phước Ninh, Hải Châu, Đà Nẵng, 越南

[/quote]
峴港食刺身我真係唔夠膽
食下海鮮食下法國餐仲好[/quote]
尋日見到網友推介 間野又近酒店。。。
點知一試中伏

好大舊雨

魚

啱啱落好大雨

what is this?

一睇已經覺得好伏

巴打，可唔可以講下按摩店個名？黎緊我都去會安

樓主遇險了？冇蒲頭好耐……

冬天係咪唔好去越南

二月去合唔合時宜 ？

張sim卡比機場個撚樣昆左
原來唔係無限數據，依家靠wifi過活

早兩日都落雨 少左update
今日好天 準備去睇日落

幾安全 夜晚出街都唔會見到聯群結隊嘅mk仔
係景點同落機場成日有人r你坐車

The Angel Spa
地址：7 Nguyễn Hoàng, An Hội, Minh An, Tp. Hội An, Quảng Nam, 越南

唔會逼你比tips 幾好的

唔係無限上網咁慘

朋友A boom boom未啊

岩岩上個月去完 幫推
巴打dl個tinder玩下 好多越南妹

Details

我諗佢地見你係外國人都會like
個次去幾日都match到10幾條女
仲約到2條女出黎食飯
不過無甜

呢個真，係果邊日日都有女讚我handsome，直頭有幾個後生女過黎搵我影相

做咩唔繼續